屌，成班兒登仔

明明個網係對家嘅 一早已經有人講咗出嚟。 it狗都話你投一個反對佢就會幫你投返同意。 你叫到一百萬人過去投票 佢就會話有120萬個人反對。 重開post叫人投票 咪即係變相 當一個唔出名 一分鐘有二十萬個投票增加公信力

好心你哋咪撚戇鳩啦 由得佢沉迷算 好似廿三條咁

成撚日畀人帶風向 好心做壞事

幫佢投到13億個支持

73億都得， 做數都要合理所以維持四六比 上次都係咁

上次個濕鳩蒙面法又係咁嘅比例 屌你老味你班傻閪醒啲得唔得

睇下五毛狗回憶小子都可以狂推就知兒登仔咩智商

歐洲開始爆到仆街了

垃圾經濟日報個網做完嘅投票都係無公信力
唔會有傳媒quote
最多係俾啲藍屍打吓飛機

咪戇鳩 有人喺連登開post 跟住 兩個上熱門， 變相嘅目的係咩你就知

經濟日報同大公文匯無分別

咪係,呢D投票咁緊張,咁著緊做乜,明知可以做假

係藤條教仔棺材香廢老石鏡泉啊

成日想係對手設定嘅規則下贏對手

用個腦諗下都唔會理呢d自hi 投票啦

兒登關常
見對家開投票就會召集所有人去投